我問男朋友會唔會溝其他女仔唔要我 佢答得好好

佢話：有你一個都咁麻煩，仲溝多幾個我咪唔撚得掂

講得好，囡囡呢啲嘢，有又煩冇又煩
係得啲有錢人有心力娶咁多個老婆，普通人一個都嫌煩

遲下咪嫌你煩 揾個第二個囉

香港地，男人好易俾女人告強姦，多一條女即係多一個坐監既機會

我男朋友之前都係成日咁答架

最後有第二個女仔